有無人見到女人紋身會尻縮?

曾經試過去一條女屋企
佢撩我搞
但因為佢成身紋滿晒
所以不了

FF

係咪喺條J度紋大象
所以你嚇親

要睇係咩位我覺得

有咩好縮

又唔會縮
不過唔鍾意

紋係個波到

見到男人紋你會扯？

有紋身先正呀

紋尾龍骨
推車一流

見到即刻當男人辦